琴日死咗兩個，今日721九個月，當然要係咁出膠post麻痺連登人行動力

當然唔少得基本法22條

一齊將呢堆嘢膠化到有咁極端荒誕得咁極端荒誕，，自不然就令人生厭

d人討論fake news，講金正恩死了，都上熱門

推